覺唔覺Facebook D 愛國人仕唔見曬？

之前勁多，不斷係live 既comment section 勁出posts，不過最近無曬

琴日班達狗fans都唔見哂啦